<新手>有關室內設計

老婆想搵人設計間屋，因為細到諗唔到
想問下有無得就咁設計？
價錢點計？

睇下呢個post幫唔幫到

巴打 可以tg我傾下

睇過，佢好忙

可以幫下你

忙完喇，點幫你